有冇人好瘦，食極唔肥？

就嚟廿一歲，高173，重48kg
食野唔吸收，骨架好細，好自卑
身邊啲人間唔中就問點解我咁瘦，
答都唔想答
最近想發奮增重，買左啞鈴，食野食多一餐，仲有飲雀巢出嘅營養奶
有冇同路人明白

一樣 178 55kg
原本都係得51kg左右, 係最近做gym同逼自己食打先好辛苦地重左小小

試下一個月 每日食5餐 做埋gym
仲唔肥既話
先好上黎開post話自己食極唔肥啦

除非真係有病
如果唔係點會食極唔肥

1日食2餐都重過你 睇下醫生啦

食極都係13x磅

我都係
餐餐食好多野 晚晚食宵夜 成日訓教
然後可能因為每食密一餐即刻要柯屎既關係 食極都係41kg

180
63kg
算唔算瘦

大個可能會肥番架啦

3張都黎啦

中學讀書前係 依家無運動會肥 人大過諗返唔係唔識肥 而係自已體能消耗大 跑步 打拳 踢波 日日oa做

屌你啦 當初我都咁做 心諗呢鑊仲唔fat fat keep左個幾月 係有大隻左 但只係追貼常人體重
所以唔好咁大口氣 一尾覺得係人唔嘗試就做 實際上嘅無助 你唔會明 好在係健康 班減極唔瘦果班咪借啲意走埋黎抽水

50 180
操下就55-60
唔操就長期50

建議各巴打 打少啲飛機

me 食好多野 但真係好瘦
163 48-50kg到
不過有肚腩仔

呢樣有d 難

小食多餐試下

Agger 好多人一餐食多少就話自己食極唔肥 其實一日跟本食得兩三餐
利申瘦底173 55->65 三個幾月不停做gym加每日四五餐就重左10kg 食到唔想食都要迫自己食

食多少少

食多啲高蛋白質既野 少食多餐